Apple Care for MacBook Pro 13"

請問香港係咪無Apple Care+?
唔包人為損壞、意外損壞。

MacBook 有出care+咩 ？